有冇買左牛證過夜ge傻鳩

你地點撚算呀 星期一

買咗騰熊嘅傻鳩

死撚硬啦 無左$300